SM aespa咁嘅樣 YG 一陣出BAEMON 就可以屌打了

究竟SM發生咩事